係學校都要記得「我無野講」！！

無論係相熟既同學，老師都好，發夢既野唔洗亂同其他人講
更加唔好係公眾地方討論或暗示自己曾經做過啲乜
謹記四個字，「我無野講」